女仔做古哩好過男仔

話說小妹部門換左個新文員
26碎fresh grad黎
公司又請得幾多兼職，ft冇幾個，主要系做古哩果d野

渠就改唒之前d安排，比曬渠d女仔朋友做古哩，仲要系前缐會比客見到果d
然後開會
問小妹我甘樣好5好
系咪女仔好過男仔

我要點答渠好？

系你老母
渠你老母
甘你老母
屌你老母

#193234 垃圾新會員

唔明…1999……

blocked

想點啊，睇到我眼花啊

00港女正垃圾

Show Blocked User - 00港女正垃圾

睇咗兩次都唔知噏咩

睇撚到好撚噪呀，